老老實實 juno同淫kay有無造過愛

你覺得有咪有lo

kay係天主教徒，唔會做呢d事

冇juno仲係青頭

全部處女

kay好似話仲係處女

佢同張繼聰

係 明眼人一睇就知

juno成日搵淫kay合作
目的就係為左
張繼聰

Juno同張繼聰做過愛

淫kay為左juno又食煙又著低胸